[831]太子站其中一個叫何其恩

Source

叫 何其恩(音)

天主教柏德學校十年前有小學生叫何琪欣 (6A)

何琪欣 有機會係死者的女友,老婆

沙田崇真中學校友事務委員會都有校友會會員何琪欣HO KEI YAN

查下呢個名的人及其親人有無突然消失,自殺再講

Pish

Lm

推左上熱門先

？？？

記唔記得彥霖死左之後有連登巴打上黎講中左彥霖個名的兩個字同海邊

無海邊
係報夢夢境似香園圍

係街上網慢唔方便睇
大概講乜？

大約係講有個女仔半夢半醒聽到太子站內有個男仔叫佢講呢個名，講比佢聽，不斷重複講呢個名

Push

嘩

個女仔搭跟地鐵聽到？

信！

發夢。但半夢半醒

留名

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

612 721 831 101

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

up

p

push

Up

報夢果個話何棋思係男仔來

12.23 中環見。

?

思定恩？ 兩個字黎喎

gs=5%[url]網址[/url]😛

gs AC gg CA ggdsas SD d xz gg LG l SEs gt as d $$dsssg CD dsdsgllgllE all sSga MBA gGdd at z secede sr. d add as g see z CNN mv h gh car xs kd g mv glad d lgdss arcs xz ggD sessg

樓上做咩。。。

怪力亂神既野唔好信太多

之前有成班連登仔信左個弱智既做師父

咁都唔明?

之前有個神棍係到扮撚哂神秘高人

傳真社唔係話證實冇人有事
全部人出哂院咩

你又信架喎

咪係囉
緊係信報夢啦

唔好好似啲藍絲咩野都信得唔得

有個咁嘅朋友就留意下啦

呢班係Lihkg仔估計死亡人士
唔代表831冇死人

即係我唔信報導就一定係信報夢？ on9

我意思係 乜柒都唔應該信 除非有證據/自己親眼見到呀白痴五毛

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

推呀

個節日要付費，下半部聽唔到

pish

聯唔聯絡到佢？

傳真社係講境頭影到個幾個人.....但鏡頭影唔到嘅不能証實

恩 /欣 /因

又係呢啲神鬼po

又神神怪怪

又黎鬼神救國

無力都推

傳真社後面有講到佢哋呢個調查證實唔到831有冇死過人㗎

我有個小個同學一樣名 男仔黎

推！

查左先算

基 發夢發到有把聲話係土字

借copy

推 手足

之前在台灣的手足講

我係佢小學同班同學 而家仲有聯絡 但唔係佢

又用寓言爆料

推
有人打左上恐怖在線講

.

推
死黑警

推左先

你第一日上LIHKG?

推
我信